你地身邊有無啲人，淨係中意同錢做朋友

日日炒，完全無生活質素，眼裡只有錢，除左股票，咩都唔中意，朋友又唔約等等

冇錢學咩人出街姐

我諗我算
非常鐘意錢
波股馬6合彩都有參與
係未有錢買樓

我

賭又贏得一萬幾千 冇晒朋友返埋星期六日月入都係得3皮幾

鐘意買樓都要有錢先得嫁

我都好鐘意錢同鐘意買樓
不過兩樣都冇

我囉 但有朋友叫多數出
有錢搵既地方就有我

鐘意錢好過鐘意人

錢唔會出賣你，但人會

我
日日睇 但食野好慳
成日覺得而家洗左果幾蚊會係將來既幾百蚊
不過fd約食飯就豪D都無所謂

見著自己d錢愈來愈多係開心過打機
不過有街出我實會出，唔主動約人就真既

我都係超級鍾意錢。

錢係我嘅偉大事業，
建立強大財政力量，
係資產戰中壓住窮人嘅屍骸拾級而上。

有冇覺得星期六日冇市好空虛
望到戶口既錢一路多 同打機贏左有同樣感覺

我就係搵緊你呢種人，我又係六日覺得好無聊

鐘諗又點 次次賭 次次輸
輸完又入錢 張卡都碌爆埋
但係咪又係追唔返 輸哂
宜家都唔知可以點